Andres Järwe kaebduses Jaan Liiwa wastu warguse pärast oli kaebaja siin aga kaebataw ja tunnistaja Jaan Ritson Tarwastust puudusid.
Mõisteti: Neid keiki uuesti tellida,
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumehed JAndresson [allkiri]
                        MHansen [allkiri]
Kirjut Raudsepp [allkiri]
